國際戰線真係多得「火燒人」唔少

次次同啲淺藍鬼佬傾，佢地未必知咩係五大訴求，但就肯定聽過「火燒人」，我要不停不停咁拆，激撚死
當初燒還燒，點解要拍埋片，又要周圍傳，真係幾on9

條廢老有打人先 仲自稱係狗
肯定唔係無辜

我係屌拍片果個，唔好搞錯

呢啲嘢根本冇得兜，技術割席

無人話佢無辜
但係拍曬片係咪on9先
私了咪靜靜地

拍片咩人都有

另外，個案說明對等武力原則的重要性
呢單係OVER曬

拍片嗰條on9真係傳奇級豬隊友

你都識講係「藍」鬼佬，咁有咩好講

我識啲淺黃鬼佬話示威者太溫柔

叫得淺藍，冇呢單咪放大第二單係咁架啦

拍片雖不完美，可改善
奉行靜靜地贏OK
文字轉述

X2 次次同班藍廢老講
佢地就話咁樣燒鳩人會死架
又話旺角果個俾人用鐵版打頭果個會死

屌佢老尾跟住我話: 渣刀斬人個肚,D腸爆曬出黎會唔會死?

佢地一係就話:咁有冇死丫? 一係就話無睇到
屌真係唔夠佢地講, 打橫黎

見到人拍片咪屌柒佢，由佢拍低曬成個過程，係咪咁蠢？

又輸哂民心 又觀感唔好 西藏人自焚有冇得到你朋友關注

點解要開埋D陳年topic廢post

Old news
唔洗再炒起

必需承認呢單對輿論戰係一個大污點 ....

對住藍屍使撚拆咩, 佢地一向選擇性失明
咁多示威者死傷當睇唔到, 燒一件藍屍廢老就可以cover哂呀

可能樓主係丫sir

日日國際戰線都比人提起，你話係咪陳年

以前差佬打人要隔住電話簿打, 因為打完出黎冇傷痕

講明先, 我譴責暴力

拎返721 斬人勾腸開實彈比佢
難道以上係武力對等？
火燒人都未死 有咩好嘈？

食屎啦，阿sir既得撚閒，識撚英文打國際戰線

外國人最不能理解嘅係搞咁L耐，林鄭仲得閒冇事開記招。

[下乜林鄭仲未落台啊？]

觸及痛處，無奈地應。

［係呀］

我要真普選

我同我嘅外國朋友講燒人係便衣黑警嚟嘅

藍絲戰線就成人提
國際戰線有冇圖

對付仆街敵人, 唯一方法係比佢地更仆街
咪再話咩變成怪物, 用愛與正義感化到就唔使打仗啦

我咪就係咁
但係如果一開始無呢段片傳出去，國際上會更加有優勢

都係要提返黃絲俾人斬斷手腳筋，腸流肺穿

講真
個撚個都黃洗撚你打國際戰線咩
係咁架啦
你估冇呢單野藍就會變黃？

邊有人講依單野呀
果朝有細路中槍添

呢個真, 國際根本wfc條廢老

bbc cnn times根本無再講, 樓主嘅國際戰線線係環球時報定人民網

黃既使撚戰線咩已經係自己果邊

放個tag/link出嚟比大家參戰

some animals are more equal than the others

你又知行兇者唔係對家？

唔好傻啦
依家係鬼佬面前唔夠jusitify火燒人

無啦啦拎D油出街，仲要帶埋火機，竟然係燒路人，仲可以拍埋片，仲要見到有人拍片都夠膽燒，最後仲要捉唔到

其實都好明顯係臥底做架啦

又係分化撚

呢樣唔係借口黎

勇武同國際支持都或不可缺

又係度出撚埋d廢post

咁火燒果個有冇死吖？

Facebook同Twitter大把啦
剛剛先同個on99美國佬傾完
又話咩香港人應該接受命運，聽中共話

你一個人又拆唔掂, 叫你比個位手足參戰又話大把自己搵
咁好難幫到你喎

同佢講我試下用刀劏開你個肚睇下你會唔會死lo
價值觀唔同，唔係為左撩交打既話冇咩好傾

下成單野真係警察做警察影
你唔見區選完香港好撚靜？根本極端暴力行為全部都係警察做

中立撚回應：咁唔係藍絲做錯嘅嘢就等於黃絲燒人啱架嘛 你燒咗人咪無叫錯你哋係暴徒

想拗贏
就要比無賴更無賴

淺藍鬼佬 failed

咪就係，一個便衣黑警做就明白

叫啲藍絲鬼佬去食屎啦，有乜事就可以隨時走人
本質同啲移民離地撚一樣低賤

叔一燒邊有得拆，認左衰仔就算

拍片嗰條友好明顯係影人鬧交

鄉黑警暴圖文連片海量咁多

你post條link俾鬼佬自己睇飽佢

好撚興，純粹係想上黎發洩下心情
無論如何，希望以後唔好亂咁拍片，比曬啲把柄人地

你用返同樣語調講:
火燒人, 咁有無死丫? 或者講, 我睇唔到邊個放火燒, 可能係藍絲收錢要抹黑示威者, 可能放火果個係大陸佬, 仲聽講條友俾火燒完有50萬獎金收, 唔信? 車人果個的士佬都收左

佢打橫黎, 你咪打斜, 你做初一, 我做十五

都係方法，以後都係咁做算，費時浪費口水

半年都就到 仲點拆點拆

同意

垃圾五毛文都上熱門，有冇攪錯

不要在鏡頭面前做

這方面要向黑警學習

直接同鬼佬講係便衣燒藍絲轉移當日西灣河黑警開槍射手無寸鐵市民同黑警電單車撞人輿論.
其實唔係無呢個陰謀論可能. 而家黑警基本汽油彈乜都做過. 周圍地鐵站都有cam 好難話捉唔到人啦.除非佢係自己人啦.
你唔洗乜柒都入手足數.
根本已經d人忘記七七八八
又唔見你提荃灣比人斬手腳 太古兩公婆比大陸人捅穿肺 文宣手足比人劏肚跌腸 ？

搶番主導唔好一竹篙打一船人
比佢帶住話題再用臭蟲論咁冇意思

呢樣真

喺黨鐵站打手足開始已經有人舉機拍片
之後出到商場再同人口角拉扯 一直都有人拍片
到之後叔一燒 就拍埋 燒人點火咁突然 怪得邊個？
要怪就怪個阿叔出現扮黑警打手足

多謝樓主國際戰線解釋

唔好隨便屌人拍片好冇

冇人拍片下次警暴啲證據喺邊度嚟

手足冇匿埋一二邊燒 係不完美可改善

下次鶳得好睇啲咪得囉

我啲鬼佬frd而家都有彈火魔 話咁樣唔得

不過係彈啲火魔威力唔夠

你叫佢prove燒人個個係示威者
而非警犬臥底先啦

明明示威咗5個月都無燒過人
無啦啦罷工+日頭槍口射中人個日 就燒人
之後又無再出現過？

根本係鬼做

燒人個個影都無
手法純熟
人又捉唔到

其實果個廢老死左未? 果時吹到好大又話危殆又得返幾日命
火魔手足有無俾人捉?

Reddit無人埋
提黎做乜

拍左咪唔好出街，而家傳到literally全世界都知

呢幾日馬鞍山真係有幾個手足被捕
唔知關唔關事 被捕channel有講

請善用不推文回覆

咁黃絲鬼佬當然好多，好彩佢地依然係主流

On9程度
同當年吉野家強姦 拍低 有得揮
如果有人因為條片被狗咬 就真係
屌你私了私了
拍片公開仲邊忽私！？

個比人燒嘅其實係咪失蹤
無媒體搵得返佢

唔割但係你無理由食死貓㗎

第一，係咪真都唔知，咁樣燒法咁易除衫就無火？

仲有，你不斷同佢解釋呢單無無用，要俾佢諗多d藍屍𠝹肚、咬耳仔、斬人 又見唔見到？

我地有人可以俾班仆街斬到咇腸

口頭debate係無得拗 件事本身就係錯得好離譜
但網上戰線大家都會冷處理 譴責兩句就算 因為外國人都唔想見到自己支持既freedom fighter放火燒人
避免一對一同人傾啦 有咩事就話件事係好錯 需要改善 口頭上話見到前線做會阻止etc就得

而家係屌拍片唔係燒藍絲
睇清楚先討論

做得藍絲嘅鬼佬=have no stake in 議會
由得佢地做大愛左膠啦

冇得兜, 唯有話抗爭目標正確, 但手段要改善

咪再推垃圾post

當初周圍傳還周圍傳，點解開埋Post，又要推文，真係幾on9

我都會話因為無大台，少部分人係失控，但係絕大部分抗爭者都係理性，成熟同埋堅定不移

push

咪用返藍屍斬人同咬甩耳仔黎講，唔制止佢就會比佢斬，只係做法可以改善，做得出就實會影到，我唔覺得有幾難拆

呢啲鬼佬真係正宗活喺象牙塔入面問你何不食肉糜

所有嘢有前因後果架
係藍絲斬人，差佬選擇性執法先會搞成咁
唔係話燒人啱，但好心啲撚屌企喺道德高地前諗吓如果自己國家面對呢啲情況會點先啦
不過佢哋都一定話唔會咁做，因為佢哋根本想像唔到極權統治下嘅生活

係難拆
不過做文宣會諗, 如果無包袱, 自己響現場會更過火
前線補咗我做唔到嘅勇武, 我唯有補返佢哋做唔到嘅文宣

我又覺得唔駛同所有淺藍鬼佬深入討論
因為你花費響一個淺藍身上嘅時間, 可能已經可以拉攏更多中立嘅鬼佬

你問返佢火燒人有冇死

同藍廢老拗不如慳返啖氣，激死自己

同埋豬隊友唔好再攞對家做既野黎spin
呢樣叫whataboutism, 中共口交部最鍾意用 美國人聽撚到厭

我會係啲講香港既新聞度宣傳
見到淺藍鬼佬留啲鳩嘢就同佢傾

呢點係真，大部分都未聽過中共有幾仆街
仲有啲on撚鳩到話democracy未必好過communism，又話美國已經係民主名義下既tyranny
我真係有啲懷疑係五毛黎

果個手足已停職同埋畀咗warning letter

咁你咪學返佢講咁火燒人同鐵板死左人未囉

面對連串濫暴事件，前線手足感覺疲勞轟炸，情緒難免起伏。

你同隻奶共鬼解釋黎托咩, 佢一個代表啲乜

國際輿論大多數都係撐香港示威者架啦

集思廣益，呢個點拆

呢個畫面無燒人咁震撼，無乜嘢

大家都係打橫黎講既話，話被燒果個係特技人

拆唔到 冷處理
真係有人問到咪話打左成日壓力大情緒失控 已經停職休假

乜撚野叫「火燒人」？未聽過，睇唔到喎

廢老肯定不是無辜，但鬼佬只睇到叔一燒

淨係知美、加、澳、英、意都傾緊法案搞支那 你嗰幾個淺藍鬼佬算乜嘢

哈，佢哋有啲一定係真心
我唔知嗰啲算唔算左膠，但佢哋一定覺得自己睇透世事
我聽過有鬼婆講如果全世界信Muslims可能仲和平（佢自己唔信但左膠嚟）
佢哋會覺得中国根本冇咁evil，係媒體抹黑，為圍堵中国做嘅政治操作，真心on撚鳩，唔去新疆集中營都嚟香港食吓榮譽警棍先再講嘢啦屌
佢哋再差都係生活喺free country，然後就想講到有啲問題到到都有，唔係佢俾人強姦佢俾人殺緊係講得輕鬆

所以我覺得呢篇文講得好啱：

［痴撚線］Times亞洲版編輯：有時需要為自由而戰，西方社會無資格譴責抗暴政既暴力，如果發生喺英國，掟磚係基本野！！

屌

當年美國掉原子彈

都死左好多無辜

當日既中共會唔會話美國佬唔岩

就算無呢個 佢地都唔會聽你講 是咪想太多

連火燒人同渠蓋扑頭都要撐真係on9
日日提721,依家我地做某d野仲衰過佢地

。

火燒人係黃營版嘅721,冇得拆
怪拍片個個不如怪返燒個個
如果唔禁返低呢d不合比例嘅私了風氣遲早瀨多幾鑊

拍片仲要放上網係咪on9

咁順便講埋四川/西藏 自焚抗議

係咪戇鳩
冇國際支持抗爭會成功？
會有人權法等國際圍揪？月

唔係無辜就要用火燒?

屌拍片唔係屌燒藍絲

我無嘢講, 拆唔掂唔識拆請冷處理, 一陣越拆越衰
件事唔做都做左, 唔傳都傳左, 現實真係有發生咁嘅事
唔好妄想係呢個資訊發達嘅年代去控制訊息流通
真係做得唔好, 能夠做嘅只係認錯而唔係狡辯, 同時俾更多嘅料對方去睇, 若果對方早就有晒立場, 你唔會說服到佢

正如我唔認為有人可以令到我轉藍一樣, 我唔會試圖令對方轉黃
手足係有啲位畫面唔靚, 又如何? 我無所謂, 我就係對手足咁偏心

整定
唯有盡力面對

要正視呀 一個手足做多左搞到成條line有缺口

內戰殺個人又點

如果唔係燒藍絲 我肯定區選唔只64開

有鬼人識佢咩

分化post出沒

做法係唔完美 可以改善既，但係割你老母𥱊
點都唔可以割
你幾時見過黑警會同 西灣河開槍警、撞人交通警 割呀傻閪

驚見紅衞兵,上撚曬腦

我覺得私了真係唔好拍片
但現實有一堆人拍片, 抱括廢中廢老, 黃絲中黃絲老

折乜撚野呀折 革命就係咁架喇
再講鬼佬支唔支持咪又係得把聲 唔通飛過黎香港幫拖？ 支唔支持咪又係咁

會唔會係無心?

成日埋怨手足既人 一定唔係同路人/手足
直接block撚哂呢d 五毛

俾人拎刀追斬你同佢講道理呀?

鬼你老母佬 尊重下啦

我都係
次次一講，佢地就會講呢單野
話啊伯之前有打人，佢地都會話咁洗唔洗咁暴力？

唯有拎8月5荃灣手足俾人斬嘅相出嚟
搏返佢地

根本係黑警做，無謂再推！

全部都同意 不過事實係外國的確有聲音關心燒藍絲單野
一個手足做多左搞到一面倒支持之中有缺口
你可以話條友本身都藍 但係佢本來由冇ground 去反對運動變到有條片去支持佢去ignore /反對場運動

如果睇民調都留意到有班中間游走既聲音轉返去淺藍
如果唔係一個人做多左 區選分分鐘超過64開
從結果論睇 一個人既行為幫成場運動離目標拉遠左一段明顯距離

你睇邊個民調見到中間轉去淺藍?

拉

不過做嘢之前諗清楚後果,同埋有機會要為自己做過嘅嘢負責

你咪又咁話有冇燒死人囉?

有咁既事咩
唔好單係條片評論

一出條片小左幾多廢老係街撩皮，呢d咁正確既野應該多d做，日日做，仲話香港人報仇，報你老母咩，燒件廢老又話國際線搞唔掂呢樣個樣，要觀感去政總門口絕食啦

你都識講係藍啦...佢無野講就講呢D

我想表達既係
每個都應該明白自己既行為代表緊好多手足
有人受傷 有人死左 有人俾人拉 先去到今日既高度
每個人都代表緊成場運動 所以絕對要自律同保持恰當比例

其實佢又唔話得支持暴力
又唔想表忠
唯有咁講

手足比人斬唔講走去理個鬼佬

PORI

所以？新疆集中營有曬片、受害人出黎指證，黑警濫捕濫用私刑更加唔洗講，基層鬼佬有幫過手？唔係打緊貿易戰你估美國會幫我地？唔係美國幫手你估其他國家會同中國割？唔好靠人啦下下都，我地香港人以前有無理過新疆啲人呀？中東幾撚多難民比人姦比人殺你有無理過佢地？重點唔係外人點睇呀on9

？？？

唔係割 要警惕 有個心就得 冇話要實際做d咩

咪係
拉

藍絲戰線有無多得721 唔少

多餘啦 你唔影都大把人影啦

人哋問我 我都係照答因為佢自稱係警冒人員 有咩好避忌

人哋保皇又斬人 又隊人 咬耳仔 見骨 跌腸 都係答曱甴死有餘辜 721都唔割 dllm一單特技人就姐手姐腳 重話革命

記住啦 人哋下下都係追殺我哋㗎 我哋high人少少又開幾個po吊哂鬼

總之我都係嗰幾個答案
1. 佢冒警
2. 班狗死有餘辜
3. 藍絲黑社會 唔抵可憐

不停loop 唔割

咁燒果個夠冇死啦，仲行得添

唔拍片 點殺一警百

話明藍，有乜好講，on 9

外國大撚把white trash啦，呢d野手足做咪認撚左佢囉，燒廢老條片又有阻嚇作用，又賞心悅目，又振奮到士氣，我地要既係嘉許呢d做到野既手足，唔係口𥚃說不割，但無時無刻都想割

拍片果幾個係藍既,你係咪又燒多幾穫呀

咁撚高興既事貼多幾次都唔怕啦

黑警打人
殺人唔計？

其實唔撚洗理d white trash
真正no stake in HK係佢地 係一班搵完錢就拍屁股走人既仆街
洗唔洗屌埋當年法國人武力攻入巴士底監獄太暴力 唔好睇

知唔知咩叫兄弟爬山?

不完美，可改善就夠了

二百幾萬示威者，六個月入面有一單暴力少少有幾出奇？

相反已經有無數示威者受暴力對待，甚至失去生命

收左安家費做戲嫁
好似200萬

關我撚事
食負皮啦

咪係，人地鬼佬國家唔同香港，係尊重民意既民主政府黎

燒多幾個就會習慣㗎啦，人既惰性嚟嘅

日日鳩叫香港人報仇，叔一燒就係手足報仇事例，做完之後仲要俾班撚樣埋怨影撚衰自己

呢單野嚇到好多藍屍廢老唔敢亂講野同拆連儂牆

最緊要係燒完捉唔到人

正解，成日屌7 藍屍現場拍片影相，但手足拍片up片既時候諗清楚，係為左咩目的，會唔會有反效果

等左好多個月
軍事上你真係唔好期望有外國幫
加泰精兵唔見有 美國SEAL又唔見影
咁岩沉日睇RTHK
幾年前聯合國係伊朗既office比人炸左 聯合國維和部隊又係係唔見影
雖然睇住班偽善左膠被boom 真係好爽

火燒活人點撚樣兜？ 我唔識兜

so?

one killing means no other significant?

721係無差別襲擊,係現場就受襲.
呢兩單都唔係無差別,好明顯有目標同目的,阻止某人阻止已方既行動如塞鐵塞路.
武力使用程度其實都係差唔多,受傷人數就差好撚遠.

對警暴隻字不提

有咩影響？美國口交部？你都識講係大國政治間嘅角力，如果中國喺貿易戰一早跪低，美國繼續賺大錢，又或者美國覺得中國威脅唔到佢嘅霸權，你覺得佢仲會唔會做啲實質野黎幫香港？你睇下美國係中東做嘅野先啦，講到尾全部都係利益，都係果句，香港人唔燒到自己果疊，有幾多人理過新疆、加泰呀，唔係話應該拍片，不過唔拍都拍左你屌手足有閪用呀？唔講下拍片幫到幾多手足嚇到部分原本想出黎行兇嘅藍絲廢老鳩縮返落佢老母個閪到？

問下班鬼佬 自己國家民主化過程係點
一樣係殘暴不仁 先破後立

再講就好似香港人 以前有冇幫過伊朗 維吾爾族 西藏新疆 發聲 根本其他國家既人只會用食花生心態去睇 浪費時間說話佢地唔知有咩意義

一齊拉返佢落嚟囉

所以話同地平說鬥真係醒撚咗未？仲喺十年前？

真呀，無話人地唔民主，問題係你係佢地邊位？日日幫手含洋腸定點？免費asian西？你自己問心，6月之前有幾關心新疆、加泰先啦，人係自私架，至少大部分人都係，唔係話唔洗理形象，不過有無必要重視到咁？幾多手足比人車比人斬，721、831，全部無片咩？定無英文字幕配音比佢地睇呀？你見到嘅係形象，我見到嘅係神獸背後做成嘅阻嚇性救到幾多手足

唔需要話佢無唔無辜,只要將佢歸類為對立陣營,再數對立陣營既惡行.
如果佢接受到對立陣營斬人到見骨,入ICU而接受唔到反抗而叔一燒既,咁就唔洗再同對方講野,對方係無腦藍絲.

咁弱智的分化post都上熱門

推呢個拆法

我認為人權法+經濟制裁對減弱中共政權軟實力係有用
但支持香港既議員必須用官腔 支持和平抗爭 唔好使用暴力 面果浸一定係咁講
但實際底果浸 無論氣油彈 火燒人 割頸
呢班議員冇衝出黎同勇武割席
我唔明點解要咁著重討好少部分左膠傻閪
而呢班傻閪永遠係睇唔清大局 你就算和平示威 佢都會話你冇事搵既黎搞
仲有咩好討論 off topic la

直接話收咗錢咪得囉

印尼網友睇完，話“nice video yeah”

點樣五毛法，講嚟聽吓

係
最戇鳩係拍片
第二係廣傳

咁有無10幾萬出黎反對呀？人地10幾萬出黎反戰，唔肯比自己國民犧牲自己free 越南啲人就有，點解佢地十扑香港？因為比個like唔撚洗本呀！點解美國徙時間簽人權法？因為有利益呀屌你

怪拍片嗰個囉
拍乜撚呀

私了都冇理由比拍片

之前就話要叫記者拍底
後來私了又話唔使
我諗有啲人重停留喺第一階段

訓啦樓主，咁都唔識講

你都話個鬼佬係藍
有咩好講

咁咪話比人燒果個都冇死到
下次燒多啲

唉
搞到少數派仲有1成議席
原本應該冇哂
多得哩單唔少

唔好太在意勸服一個鬼佬
話唔定佢係中國有生意
已經有既定立場
講得出接受命運都唔係咩好人

你應該要記住你個留言會有其他人睇到
你要令果班人睇完之後心裡支持你
所以動之以情說之以理
盡力做

咁盡量多啲鬼佬支持我哋 冇壞既

你都識得講佢係藍啦

講到理有用? 咪撚搞笑啦
過咗咁多個月都唔知班藍要自己奶過嘢先會轉軚咩
呢d係智商問題，鬼佬都大班on9仔啦

人哋民主社會
乜絲都對政府有影響力

Pull

自燃關人撚事？

叔一燒最大問題係冇話畀人知燒之前發生嘅事。我個人觀察，網上會用呢件事攻擊香港示威嘅外國人本身都係反香港示威

總之盡量唔好再發生叔一燒事件，始終附近有可能有其他人拍片，叔一燒印象中有兩個角度既片。

如果唔覺意拍左既就靜靜雞delete佢唔好俾佢viral.

見過有鬼佬駁啲支那人話protesters don’t have a hive mind
雖然咁講即係割

無人反對你做文宣，問題係有撚必要譴責依件事？明明都有佢嘅好處，但你地成班撚屌就係到圍威喂屌鳩手足，我屌你老母唔知你有無出過去，我剩係聽講班鬼佬就無點幫到手，就周圍都係香港人學生哥學生妹條片如果阻到，就算只係阻到一個藍絲廢老出黎無差別傷害手足都好，唔好話阻到一單，阻到個念頭令佢地出黎會諗過度過，延遲手足遇害時間都好，我都係舉腳贊成。無人阻你地喺所謂嘅國際戰線做文宣，但如果你覺得文宣嘅重要性大過手足，我覺得你不如都學班藍絲捐返落你老母個閪到啦，我十分敬重班係國際戰線到日以繼夜做文宣嘅手足，因為佢地會幫手解釋，係好撚辛苦架，不過如果因為驚解釋辛苦就要屌手足做正確嘅事我勸你都係收一收皮，亂咁裝修，出錯神獸係要改善，但依位叔一燒？我拍爛手掌呀屌你老母

拍片個條友真係手足咩？

其實係justify唔到，超過左常人嘅底線

無邏輯道德綁架

當時有無必要叔一燒？

如果無國際支持
香港示威者只會比伊朗同喀什米爾嗰班下場更慘

雖然外國唔會因為叔一燒割香港
但係人地做lobbying有多樣野要拆咁囉

我睇過條片，根本冇人影到潑火水同點火嗰個人個樣， 收到風黑幫請咗一條友負責潑水同點火，橋尾嗰個位有另一個人會用滅火筒撲火， 另外一個人會負責企喺示威者嗰邊影相， 嗰個扮警察嘅老嘢都係人哋請返嚟，只不過佢收到嗰份劇本係畀人打，同佢最後嘅遭遇唔同咁解啫。簡單啲講，個老嘢做咗condom 畀人出賣咗， 軍政府為咗維穩，連人命道德都唔理，夾硬燒死條友屈示威者。

更何況喺條片裏面點火嗰個人根本唔係著黑衫，唔會有可能係示威者

我唔知你係咪三毛喺度玩分化， 但係點解你咁肯定點火嗰個係示威者，樣又影唔到，又唔係著黑衫， 啲火燒到條友全身都係點解轉個頭又即刻熄咗， 點解有人可以預知到條友會畀火燒，喺一條連垃圾桶都冇嘅橋上搵到滅火筒嚟幫佢滅火呢

有留意足香港幾個月人根本唔會覺得過份
因為警暴、藍絲刀手更加過份
正如關係法都一樣照過
仲會覺得示威者過份既，根本就係崇中鬼佬藍絲，理L得佢

呢個gif係咩事

點解你咁肯定係示威者做呢，樣又影唔到，又唔係著黑衫， 最緊要係個老嘢畀人燒完之後即刻滅火， 係一條連垃圾桶都冇嘅橋上面，點樣搵到滅火筒幫佢滅火呢? 影相，點火同滅火呢三條友都係人哋請返嚟，條老嘢都係收劇本做戲，只不過畀人當咗condom出賣咗， 原本嘅結局應該係佢畀人打完之後影落嚟，收50萬， 但係依家畀人燒死，燒死佢嗰啲全部都係軍政府請返嚟嘅演員

自己做受害者咪要拍片
私了人就最好低調啲
咁都要解釋？

按照佢既邏輯，咪話文宣，連儂牆都唔洗啦
黃既自然會撐，藍既就自然會反，咁做文宣黎托柒

個別事件唔影響運動
如果大家理念係要燒死所有藍絲, 變恐佈份子, 咁先有影響國際戰線

【警謊喬裝成不同人士】粟一燒

白痴五毛又出埋啲膠post

我識啲中立鬼佬話香港示威好baby

話唔割席就得果啲，好明顯係圍爐撚黎
肯定無做過對外文宣
完全唔知出面啲人點諗

大埔比人湯到出腸
大埔比人追斬

咁激動仲唔係阿sir

話得個別事件，其實即係變相割席
不過我都係咁拆

講真有人郁我就緊係還拖
重得閒拍片...

冷處理，再推全部三毛

又輸了

WFC

唔割呀屌你老母

離地鬼佬點同外國政要？on9 拉

唔需要拆
我地做嘢點解要同班鬼佬交代
佢地阻膠

thanks block咗佢了

我諗佢既意思係 既然牌面上比人認為係抗爭者做 咁無論實情無點 對外都應該downgrade件事 技術割席
如果自己人做既咪靜靜雞咁贏 再話唔關我地事 cover返
咁家陣明眼人都知係對家自造 咁射地要澄清 射返個責任比對方

冇頭冇尾，個個人都可以拍片，個個人都可以燒人。
認咩頭姐。

點解你要同隻3毛嚟真？

x2

有一排冇聯絡既坡仔朋友都係因為火燒人單野特登黎問我有冇事

如果拍片係手足 就真正豬隊友 黑警可能用段片拉人 咁就拉咗其他手足 （有啲可能街坊裝又住附近好易認）就咁俾人告暴動刑毀 又要俾黑警捉去折磨

老共始終高一皮

嚴重警告圍觀者
獅鳥時切勿拍片 無人想睇
完全激勵唔到士氣之餘反而搞到手足日日係到嘈

區議會又贏，人權法又過，分化打手真係無咩必要再分化連登啦，收手啦

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

直接回答，咁樣係唔岩架，佢會個人承擔責任

假膠都唔識分

哇呢個五毛po推左成日

得啦知道啦五毛，算係好成功嘅大龍鳳

不推文

有幾難 燒人果個又唔係黑衫 乜都入示威數

佢想打死人

真係兜唔到

咁我屌緊個post屌手足你又衝出黎做乜鳩